碧基真係笑話嚟

被人通大細，仲有幾多次後場冇壓力都頂唔到畀隊友？

條友比人通完都唔知

發緊夢